想唔想知有四粒丸嘅人係點樣樣？

818
光復香港時代革命！
五大訴求缺一不可！

Push

笑左
當日必定出現

oYo

到時見！

我屌

笑左

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

去 到時話我知

頂你係車笑撚左出黎

撚樣

818

多謝你令我輕鬆咗一下

想錫？

笑死

咁係咪要錫曬四個

見到818已經即刻笑出聲